去屯門既朋友入一入黎

如果遇到呀伯同雞發爛，
就同佢哋講我哋係黎為國家打貪打黃，
呀伯你係咪黎嫖娼
佢講咩都唔好應，淨係大大聲問佢哋係咪黎嫖娼，係咪黎幫助妓女逃税，係咪黎與國家為敵，係咪漢奸

捍衛國家尊嚴 打擊嫖娼黑點